肥撚學人gel頭做乜鳩？

大肚腩已經係懶惰貪心嘅象徵，吸引力係-100

與其花時間gel頭，不如做下運動啦

肥腩

都係0分

連gel頭都唔俾

佢就快光頭無得gel喇